食雞胸肉 想操fit

邊度買雞胸肉好？同埋點煮無咁難食？
晚餐淨食雞肉 要食幾多份量？

去飲食堂 你會搵到答案

超級市場買雞柳就得 食幾多要你自己計wor 同埋你晚餐剩係食雞肉？

大快活

係 淨係雞肉
早午餐正常飯肉菜咁

唔健康

洗唔洗搞樂團

跑埋10000米，迫不及待想玩玩了

走汁就非健康

唔驚太大隻先好食
利伸 過來人

你係邊買？買雞胸定雞扒

大快活個雞胸飯咁健康都話唔健康?

對菏包唔健康 咁貴

每日有冇做一下掌上壓？

認真post

push